發夢夢見 所有人緊守崗位

先唔好講鬼唔鬼

返緊工出面吹咩風關你咩事啫
做零售要行街嘅繼續行街
做歌手唱歌嘅繼續唱歌
做文職打鍵盤嘅繼續鍵盤

當你以為風靜了 下一秒可能狂風大暴雨

原來一個鐘頭之前已經掛咗黃色暴雨警告信號
而家已經取消咗黃色暴雨警告信號
落雨記得擔遮呀

push